%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Esta es la plantilla para la propuesta de tesis doctoral de la escuela de ingeniería 
%mecánica de la universidad industrial de santander.
%
%la portada y las primeras hojas están en el documento thesistitle.tex se deben diligenciar todos los campos.
%En propuesta.bib se encuentran ejemplos de bibliografía
%
%
%autor: Carlos Alberto Flórez Arias
%email:carlosfloar@gmail.com
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND DOCUMENT CONFIGURATIONS

\documentclass[11pt]{article}
\usepackage{graphicx} % Required for the inclusion of images
\usepackage{amsmath} % Required for some math elements 
\usepackage[spanish, es-tabla]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{helvet}%letter type
\usepackage{array} 
\usepackage{colortbl}%for color in tables
\usepackage{setspace}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hmargin={3cm,3cm},vmargin={3.4cm, 3.7cm}, headsep=40pt]{geometry} %this need checking
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{eso-pic}
\usepackage{tocloft}
\usepackage[nottoc,notlof, notlot, numbib]{tocbibind}
\usepackage{atbegshi}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{transparent}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{float}
\usepackage{pdfpages}
%\usepackage{layout}




%%%%%%%%%%%%%%%Set spanish TOC, LOF, LOT names%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\addto\captionsspanish{\renewcommand{\contentsname}{TABLA DE CONTENIDO}}
\addto\captionsspanish{\renewcommand{\listfigurename}{LISTA DE FIGURAS}}
\addto\captionsspanish{\renewcommand{\listtablename}{LISTA DE TABLAS}}

\renewcommand{\appendixtocname}{ANEXOS}
\renewcommand{\appendixpagename}{ANEXOS}

%%%%%Dots in all items of the TOC%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}

%%%%%%%%%%Style of the content page%%%%%%%%%%%%%%%%
\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}
\addtocontents{lof}{\protect\thispagestyle{empty}}
\addtocontents{lot}{\protect\thispagestyle{empty}}



%%%%%%%%%%%%%space between lines%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\linespread{1}

%\usepackage{times} % Uncomment to use the Times New Roman font
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 


%%%%%%%%%%%%%%%%%%space before LOT%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setlength\cftbeforelottitleskip{50pt}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%solicitud de defensa%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\includepdf[pages=-]{carta/solicituddefensa}


%%%%%%%%%%%%%%First 4 pages%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{thesistitle}

%%%%%%%%%%%%%Header definitions%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyhf{} 
\lhead{{\scriptsize \textbf{Propuesta de Tesis Doctoral - xxxxxTituloxxxxx}}\\
{\scriptsize \textbf{Hoja: {\thepage}  de  {\pageref{paginafinal}}}}}%\pageref{LastPage}}}}}

\setcounter{page}{2}
%\layout % uncoment to see the page layout%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 1
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{INTRODUCCIÓN}
texto de introducción 

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 2
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{FORMULACIÓN DEL PROBLEMA}
formulación del problema


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 3
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{ANTECEDENTES, MARCO TEÓRICO, CONCEPTUAL Y SITUACIÓN ACTUAL}
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 4
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{MOTIVACIÓN Y JUSTIFICACIÓN}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 5
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{PROPUESTA DE INVESTIGACIÓN}
\subsection{Objetivo general}

Objetivo general

\subsection{Objetivos específicos}
%{\setlength{\parskip}{-6mm}
\begin{itemize}
\item primero.
\item segundo.
\item tercero.

\end{itemize}


\subsection{ALCANCE}
\begin{itemize}
\item uno

\item dos

\end{itemize}


\subsection{RESULTADOS Y PRODUCTOS}

\begin{table}[H]
\begin{center}
\caption{Indicadores y Plazos de los Resultados de la Tesis Doctoral}
\label{tab:Indipla}
\begin{tabular}{|m{7cm}|m{6cm}|m{1cm}|}
\hline
\rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8} RESULTADO & INDICADOR VERIFICABLE & MES (No.)\\ 
uno & indicador
 & mes \\ \hline
uno & indicador
 & mes \\ \hline
uno & indicador
 & mes \\ \hline
uno & indicador
 & mes \\ \hline
uno & indicador
 & mes \\ \hline

\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\subsection{IMPACTOS ESPERADOS}

\subsubsection{Impactos científicos y tecnológicos de la tesis}
\begin{itemize}
\item impacto.
\item impacto.
\item impacto.
\item impacto.
\item impacto.
\end{itemize}
\subsubsection{Impactos sobre la productividad y competitividad del sector productivo de la región o el país}
\begin{itemize}
\item impacto.
\item impacto.
\item impacto.
\item impacto.
\end{itemize}
\subsubsection{Impactos sobre el medio ambiente y la sociedad}
\begin{itemize}
	\item impacto.
	\item impacto.
	\item impacto.
	\item impacto.
\end{itemize}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 6
%----------------------------------------------------------------------------------------


\section{METODOLOGÍA Y PLAN DE LA TESIS DOCTORAL}
En la tabla \ref{tab:metodo} se resume la metodología de la investigación propuesta.


\begin{table}[h]
%\footnotesize
\begin{center}
\begin{tabular}{| l | m{9cm} | m{4cm} |}
\hline
\rowcolor[rgb]{0,1,1} Fase & \centering {Descripción} &  Productos\\ \hline
1 & xxx & xxxxxxx \\ \hline
2 & xxx & xxxxxxx \\ \hline
3 & xxxxxx  &  xxxxx \\ \hline
3.1 & xxxx & xxxxxx \\ \hline
3.2 & xxxxx & xxxxx \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Metodología de la investigación}
\label{tab:metodo}
\end{center}
\end{table} 




\subsection{CRONOGRAMA}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[width=\textwidth]{images/cronograma.png} 
\caption{Cronograma del proyecto }
\label{fig:krono}
\end{center}
\end{figure}

\subsection{RECURSOS Y PRESUPUESTO}

\subsubsection{Presupuesto Global por Fuentes de Financiación}


\begin{table}[!hbt]
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|r|}
\hline 
Rubro & Valor total \\ 
\hline 
Personal & \$xxxxxxx \\ 
\hline 
Equipos & \$xxxxxxxx \\ 
\hline 
Consumibles & \$xxxxxxx \\ 
\hline 
Viajes & \$xxxxxxxx \\ 
\hline 
TOTAL & \$xxxxxxxxxx\\ 
\hline 
\end{tabular} 
\caption{Presupuesto Global}
\label{tab:PG} 
\end{center}
\end{table}

\subsubsection{Presupuesto Global Anual por Fuentes de Financiación}

\subsubsection{Gastos de Personal}
\begin{table}[!hbt]
\begin{center}
\begin{tabular}{|m{2.5cm}|m{3cm}|m{2cm}|m{3cm}|r|}
\hline 
Nombre & Categoría  & Salario base por hora & Tiempo & Total \\ 
\hline 
xxxxxxxxxx & Estudiante de doctorado & \$xxx & xx horas/semana *xxx semanas = xxxx h  &  \$xxxxxx \\ 
\hline 
xxxxxxxxxx & Director de tesis doctoral-Profesor de planta & \$xxxxxx & x horas/semana * xxx semanas = xxx h & \$xxxxxxx \\ 
\hline 
\multicolumn{3}{l|}{} & TOTAL & \$xxxxxxxx \\ 
\cline{4-5}
\end{tabular}
\caption{Gastos de personal}
\label{tab:Gp} 
\end{center}
\end{table}



\subsubsection{Equipos}

 

% \usepackage{array} is required
\begin{table}[!hbt]
\begin{center}
\begin{tabular}{|m{4.3cm}|c|r|r|r|}
\hline 
Denominación & Cantidad & Valor de uso por horas & Horas & Total \\ 
\hline 
xxxxxxx & x & N/A & N/A & \$xxxxxxxx \\ 
\hline 
xxxxxx & x & x & x & \$xxxxxxx \\ 
\hline 
\multicolumn{3}{l|}{} & TOTAL & \$xxxxxxx \\ 
\cline{4-5}
\end{tabular} 
\caption{Equipos}
\label{tab:Eq} 
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[!hbt]
\begin{center}
\begin{tabular}{|m{4.3cm}|c|r|r|}
\hline 
Consumible & Cantidad & Costo unitario & Total \\ 
\hline 
xxxxxxx & N/A & N/A & \$xxxxxxx \\ 
\hline 
xxxxxx  & N/A & N/A & \$xxxxxxx \\ 
\hline
\multicolumn{2}{l|}{} & TOTAL & \$xxxxxxx \\ 
\cline{3-4}
\end{tabular} 
\caption{consumibles}
\label{tab:Cons} 
\end{center}
\end{table}



\subsubsection{Viajes}
viajes
\label{paginafinal}

\newpage
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BIBLIOGRAPHY
%----------------------------------------------------------------------------------------

\bibliographystyle{ieeetr}%apalike}

\bibliography{propuesta}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%
%\begin{appendices}
%\section{Estado del Arte}
%\end{appendices}
\appendix
\appendixpage
%\addappheadtotoc
\section{Estado del Arte}
%%poner aquí el nombre del archivo pdf del estado del arte
%\includepdf[pages=-]{elestadodelarte}
\end{document}
